叫律政司出手既行動, 實在太天真?

如果你覺得期望律政司司長介入，真係會幫我地回應訴求，實在太天真? fine.

重點唔係話大家天真到會期望個條樣衰婆真係會幫大家
坦白講佢係DQ議員同政治檢控等等問題仲惡過猿狗, 大家有睇開新聞都唔係唔知.

重點係，展示我地已經儘晒所有力量去和平解決事件，但都係不得要領
展示 我地不是一班蠻不講理的暴徙

行政長官，比大家屌到皮都反埋都唔會再做D咩野架啦.
政務司司長，早就龜縮割席割到皮都甩，同埋佢既同淋病overlap太多, 不嬲處理社會爭議性議題個陣呢個位都係好易潛水.
警務處處長 ,唔駛多講過往幾日既行動已經係完全衝住佢而黎

所以得返律政司係(at least appears to be)有權力去扭轉局勢去處理呢件事

而且開僻新既訴求對象, 有助集中媒體同社會注意力, 同匯聚民氣到G20
你日日叫盧偉聰出黎日日叫林鄭下台真係可以吸引大家注意力到G20? 難D喇.

形象同民意好重要!形象同民意好重要!形象同民意好重要!好重要所以要說三次.

記住輿論=buff, 無輿論=nerf

大家呢幾日KEEP住, 加油

係咁沉底

個閪女人仲衰格過林鄭

係，擺佢上台咋

人地一句程序正義就收你皮啦